做gym引致不育

BBC - Fertility paradox in male beauty quest

He was studying for his doctorate in Sheffield when he made the connection with steroid abuse.

想蝦人唔識英文呀？